Полноценное ТЗ находится в корне репозитория

Данная Информационная Система предназначенна для автоматизации бизнес-процессов происходящих в оружейном магазине. В этом файле представленно описание данного проекта и текущая затребованная информация.

АКТУАЛЬНЫЕ ДАННЫЕ:
USE-CASE диаграмма:
![Alt text](<Снимок экрана 2023-09-21 182324.png>)

ERD-Диаграмма
![image](https://gitlab.com/Vakog/weaponshopboyarskiyvlasov4isp9-14/-/raw/main/%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA_%D1%8D%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0_2023-09-15_183026.jpg)

Фигма
https://www.figma.com/file/l8dbxtAvwVzl85usU0bKW6/Gun-shop?type=design&node-id=0%3A1&mode=design&t=qtgBMKWqFdQYuWrK-1

Сущность Worker представляет собой работника, она имеет поля:
- id - Идентификатор
- IdAccount - Внешний ключ на сущность Account
- firstname - Имя работника
- lastname - фамилия работника
- PassportSerial - серия пасспотра
- PassportNum - номер пасспотра
- DateOfBirth - дата рождения
- Phone - телефон

Сущность Account представляет собой аккаунт в Информационной Системе, необходимый для взаимодействия в онной. Сущность имееет поля:
- id - Идентификатор
- username - Логин
- password - Пароль
- DatеOfCreation - Дата создания аккаунта
- IsAdmin - булевое значение, имеются ли у аккаунта административные полномочия

Сущность Client представляет собой клиента в Информационной системе. Заводить запись клиенту необходимо в случае приобретения товаров, для которых необходима лицензия.
(Нулевая позиция в этой сущности зарезервированна для анонимных покупателей)
Поля сущности:



